發覺睇youtube動物做d低智行為果d片會笑既人好偽善

例如有塊鏡
D狗會被塊鏡入面既自己嚇親
跟住吠個鏡

如果將呢隻狗換成一個相同智商既弱智人士
佢見到鏡入面既自己嚇親
跟住吠個鏡

有冇人會笑？
有冇人覺得好有趣？
無，因為d人真係好偽善

笑動物唔會無左光環，笑人就會被人罵歧視。就好似呢個post咁，就算無人駁到都好d人都會照樣負評，因為佢地真係好偽善

知唔知道點解d人淨係負皮唔留回覆？因為佢哋唔想被人知道佢哋偽善

所以啲人真係好偽善

善有分好多種
可能佢地係覺得人同狗唔係平等

Nola其實可以另外方面睇
如果bb仔咩都唔識做左d 蠢事
如果唔係造成傷害或者反映個小朋友有缺陷既話
笑下冇所謂 笑既原因可以係好cute 而唔係出於嘲笑
而你都知道其實小朋友係學習緊既 笑下唔關係既
咁狗仔既話我覺得係接近小朋友呢個例子多d
同弱智既比較有距離
因為你笑弱智做左d 低智既行為 其他人通常會relate 你個笑落去嘲笑果個人既能力
而咁做係唔道德既

你真係好偽善
用藉口去掩飾同埋扭曲自己偽善既事實

個個細路係細個時見到d生得矮/生得奇怪既人都會內心咁忍唔住笑

但係被阿爸阿媽打完一巴之後再見到就會忍住唔笑
又唔見d狗仆街/跌落地下你會忍住唔笑？

呢d唔係偽善係咩？

有無諗過係因為動物可愛
而啲弱智仔樣衰

另外讚返你一句
你比起駁唔到淨係識留負評既偽善者好好多架啦
至少你肯企出黎承認自己係偽善

你個例子好好笑 有冇片

點解係偽善
佢地有話自己善咩

唔係偽善點解要將d本性收收埋埋？
有d野唔係你唔認就唔係，就正如你呢個回覆第一句已經有既定立場，係一個偽善既表現，你點解唔問：「點解唔係偽善？」，因為你都知道d人好偽智，你都好偽善，但係你想將所有人既偽善顛倒成真善美，嘗試用反問同埋轉移話題去吸引其他偽善者同你站同一方，有指鹿為馬之嫌

我兩樣都會笑
利申:地獄已經預留位置俾我

你第一句係陳述事實
第二句就係偽善，原因我唔再多講

有咩偽善?留名學嘢
如果我講我都唔想笑㗎咁係咪偽善?
跟據樓主標準咩先唔偽善?

地獄同埋天堂既觀念係一d偽善既人諗出黎既野
用黎驅使人類去限制自己既本性
從而跟從d偽善既行為
點解笑人唔可以上天堂？點解違反本性就唔係落地獄？

係

我就係一個開始覺醒，開始脫離偽善既例子

咁你直情理解錯我講嘢

我個句係疑問：「點解係偽善？」

偽善嘅前提係「偽」，
即係要佢地話過自己係善，
而內裡其實唔係，先會係「偽」

我第二句問：「佢地有話過自己善咩」
就係指緊呢樣嘢
無話過自己善，又何來偽善？

#21係咪好多正評，好多人笑?
假如入面果D係人
個人被人咬走左個春袋

會唔會好多人笑?

我既答案係唔會，因為D人好偽善
佢地笑覺得會有罪惡感 唔笑即係有道德 係善良既行為
但係如果呢樣野發生係動物身上
呢種罪惡感就會好微 甚至唔會有

咁樣答你會唔會清楚D?
再加埋你上面既留言，你ge既定立場已經出賣左你係一個偽善者

無睇片，
但你expect咗所有「隻動物變咗人」啲人會唔笑，
已經係錯。

有時人受傷嘅片，
都會一堆連登成日都好多留言話「睇見都痛我要落地獄啦」
當知道要「落地獄」，
就代表知道呢個行為係你所指嘅「違背道德」，
佢地認為自己嘅下場係落地獄，
即係佢地都認咗自己不善，
所以「偽善」係唔成立，
因為無承認自己「善」過。

當然，你例子中，
有人會笑動物，但唔笑人，話殘忍，
呢啲我都同意係偽善呀。

不過從好多你嘅回覆，你想表達好多人都係偽善，但睇得出你連何謂「偽」都未搞清楚。

未搞清楚既係你
我已經解釋左好多次

好似d記者會
記者問咗幾次 都未答到重點 所以記者繼續問 然後就話被覆已答過 而最終都無個答案出黎

btw 你的確可以用一萬個例子話人偽善
咁以你嘅角度 ，只有聖人先可以做到你所講嘅善
如果你係以「只有全善」先唔係「偽善」
要去到咁極端 咁連一個作寫要寫都寫唔出呢個人
咁諗嘢會好易鑽牛角尖 令自己憎自己 憎世界所有人

每個人都唔係完美，因為我地唔係聖人，
認自己有不足，認自己唔係善人，
但係會為自己嘅不足而改，已經唔係偽善

企係道德高地，狙擊人地，
但原來自己會做出相類似行為嘅，先係最大嘅偽善者

如果無人立自己於道德高地，
我就認為偽善者唔存在。